［行動post] 仲記唔記得嗰500隻明報藍絲醫生？ 係時候叫佢哋出嚟保家衛國！

藍屍醫生list上線啦！！！

之前有手足喺9月已經share左1次
怕大家唔記得嗰500隻藍絲醫生
正值醫護罷工嘅同時
喺時候叫佢哋出嚟為國效力
替我哋嘅前線醫護接力
香港加油
武漢加油

藍屍醫生列表：

清算藍絲

推到佢哋出嚟

為国効力

係喎

Gchi

為國效力

推

為國捐驅

Push

拉

救急扶危

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

push

藍屍醫生：講吓啫~大家咁認真做乜？

叫番班支那狗奶番支那屎眼
好合適

推上武漢

呢班係咪

私家??????

嘩! 幫推啦喂!

‘No Chinese allowed’ 武漢肺炎引發全球排華情緒

【國際】不如將 #china_is_disease 推上 twitter reddit